在港支那人北上避疫 深圳灣耗8小時飢寒交迫

第四波疫情來勢洶洶，不少港人為求「避疫」紛紛北上，深圳灣口岸大排長龍。王小姐昨天（4日）上午出家門前往深圳，光是在深圳灣耗了8個多小時，「又冷又餓」，直至今天（5日）凌晨兩點多才入住福田一家酒店。她說，香港和內地海關溝通不足，現場頗為混亂，有很多港人無法入住防疫酒店，

疫情洶洶，學校停課，王小姐帶女兒北上「避疫」，昨天上午11點半出家門，1點半趕到深圳灣口岸。她說：「排隊出關5點半，4個小時。在關口等到晚上9點多上車，4．5小時。上車到福田汽車站等1個多小時，再分流等往酒店爆滿，再轉往另一酒店3．5小時，酒店消毒登記量血壓又是1個多小時，半夜2點多才入住維也納酒店。」她說，寒風中在關口等待，又冷又餓。

大批港人湧入，隔離酒店不足。王小姐說，「我們帶孩子的還優先了，昨天200多人沒有酒店住。

唔好返嚟

快撚啲死啦
一陣又用回港易落黎播毒

片入面蝗味重到

記得唔好番嚟

支那豬扮乜野港人

王小蛆仕住嘅維也納酒店

要隔離14日都上去
全部真蝗假香港人

好多腥港人次次停課就帶班蝗蟲返去

所以點解上次一復課就爆

支持阿 相信政府 唔怕

好行夾唔送

港漂乞衣 雙非孽種

D大陸仔返上去放聖誕假，講就話避疫實情係返鄉下玩

Dllm依家返黎仲可以免14日，咁搞今個學期都唔洗再返學，

港人你老母！最好每日百五人死返上去

真係有咁多蠢人

腥港人+廢老

扮港人咋嗎？

自己攞黎有咩好報道?

陣味臭到

咪撚扮真香港人啦
返上去要14日
支麻人 返屋企就真

打完支那苗先好返來

咪撚返嚟啦

支那無左聖誕假幾年啦

滯港支那人

振興香港殯儀業

抵死

量血壓係咩事？

岩呀，血濃於水，返上去啦，香港呢d 垃圾地方，唔好再返黎啦

鬼地方唔使14日都唔𨶙會去

一開回港易就爆啦 支那根本冇停過

支那人抵撚死

呢班友
有福同享，落嚟攞屋攞綜援攞藥
有難就即刻走先
盡顯支那人劣根性

一路好走

傻閪

呢班係撚香港人咩，只係群腥港人見邊到有著數咪去邊囉

信政府唔怕

肺炎全體出動 攻擊 攻擊

抵Q死……

好行唔送

睇死佢哋聖誕假之後咪又係落返嚟

又係波台班腥港畜

活該

記得 唔好返香港

反攻

要隔離14日都想去 即係唔使做嘢咬老綜㗎啦

感動鮮腥港人為國捐軀

睇片都聞到個陣大陸地鐵站既酸縮口水味

高官D子女親戚

呢種人真係腦殘 就唔係有病 留係度獻世真係

不要給國家添煩添亂，你們不愛國了嗎

蝗蟲死L開！

終於有新香港人北伐了...

你支那人走得就走

一停課又上返去

香港好危險㗎

老綜唔係要留港某段時間咩
搵人查查班友

如果有公屋
睇埋係咪拎去租比人

漢奸

港咩人，擺明係gang ren 佢哋死全家就最好

果啲邊撚度係香港人

支那人黎

上面確診清晒零啦

信果個係低能

支那人返支那啦

未上到去已經係口岸爆左個過關群組出嚟，咁多人聚集

改正標題: 在港支那人北上播毒 深圳灣耗8小時飢寒交迫

酒店個樣咁垃圾